有無巴絲試過新同事入職比你教個時好錫佢，但佢獨立之後好憎佢

衰女包開始窒頭窒勢

有，調返轉唱衰我

咁賤

唔中意教人，一般都係hea教 或者推個波比其他靚

我就係比人推左接波個靚

再黎個one more pass比第個